聽日遊行未知有咩口號？講「港獨」未係時候？咁講「推翻中共」、「打倒中共」、「消滅中共」，國際線會唔會岩聽d？

講「港獨」未係時候？咁講「推翻中共」、「打倒中共」、「消滅中共」，國際線會唔會岩聽d？

好好多呀，始終而家中共係全世界嘅敵人

用番本土派成日叫既 [打倒共產黨] 都得

"""我反共！"""

走啦死熱狗 副主席叫你唔好上連登呀

「消滅中共」呢類口號夠哂比大家表態反「國安法」，又可以顯示大家成日拎黎講既「言論自由」，又無迫人相信港獨會成功，又無迫人唔認係「中國人」，大中華膠又岩聽，港獨撚又岩聽，夠哂中性，最符合「最大公約數」

如果連香港獨立都唔講得我就廢事出喇

英美加澳歐盟、左膠想同中國做生意、賺中國人錢、同情中國人，咁「消滅中共」就夠哂中性啦，消滅左中共，一樣可以同新中國政權做生意、賺到新中國人錢、又可以改善新中國人生活

香港獨唔獨立，等消滅左中共先再講都未遲

利申：香港建國 條件充足 獨立貨幣 獨立行政司法立法 駐外代表

無話唔講得，係有人話唔知嗌乜口號，提議下大家啫。因為我覺得o個班人係搵藉口唔出，多過因為無統一口號而唔出

岩聽
趁而家顛覆國家政權唔犯法

我唔相信一日有中共，香港會安全獨立到囉

中共不等於中國

消滅中共會較香港獨立易入口,至少大中華膠同意前者

其實係啱
你講打倒中共正正話俾人聽香港人唔係想要港獨
而係大boss迫人搞港獨

點打出黎?

呢幾個口號不嬲唔比講
信唔信此post必沉

中共就係想你叫港獨
唔想你叫中共下台
傻仔